有冇人好鐘意咬嘢

係咪仲未過口腔期
飲嘢嗰陣會咬飲管
瞓覺嗰陣會咬張被

狗咩

我比d 又大又硬既野你咬好無?

咬春袋 仔仔好鐘意

咬女朋友隻手臂 比佢鬧

This

好想瘋狂咬靚女塊面

咬條女嘅屍體⋯⋯